{"animal":[{"level":"1","type":"animal","question":"Kes teeb \"auh-auh\" ja liputab saba, kui on rõõmus?","hints":[{"text":"👂 Tal on head kõrvad."},{"text":"🦴 Talle meeldib süüa konti."},{"text":"🏠 Ta elab sageli sinu kodus."}],"options":[{"label":"Kass","isCorrect":false},{"label":"Koer","isCorrect":true},{"label":"Lammas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFADD8E6","category":"animal","icon":"🐾"}},{"level":"2","type":"animal","question":"Kes teeb \"nurr-nurr\" ja armastab paitamist?","hints":[{"text":"🧼 Ta on väga puhas."},{"text":"🐭 Talle meeldib hiiri püüda."},{"text":"🛋️ Talle meeldib diivanil magada."}],"options":[{"label":"Hobune","isCorrect":false},{"label":"Lehm","isCorrect":false},{"label":"Kass","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFFAFAD2","category":"animal","icon":"🐾"}},{"level":"3","type":"animal","question":"Kes annab meile piima ja teeb \"muu\"?","hints":[{"text":"🌿 Ta sööb muru."},{"text":"🌾 Ta elab tavaliselt maal."},{"text":"🥛 Temast saab piima."}],"options":[{"label":"Kana","isCorrect":false},{"label":"Lehm","isCorrect":true},{"label":"Siga","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF90EE90","category":"animal","icon":"🐾"}},{"level":"4","type":"animal","question":"Kes on väga suur, tal on pikk lont ja suured kõrvad?","hints":[{"text":"🌍 Ta elab kaugetel maadel."},{"text":"💦 Talle meeldib end veega pritsida."},{"text":"🌳 Ta on hall ja puude moodi suur."}],"options":[{"label":"Lõvi","isCorrect":false},{"label":"Elevant","isCorrect":true},{"label":"Tiiger","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFD3D3D3","category":"animal","icon":"🐾"}},{"level":"5","type":"animal","question":"Kes teeb \"määh\" ja annab meile sooja villa?","hints":[{"text":"🧑‍🌾 Ta elab karjas."},{"text":"✂️ Tema karva lõigatakse."},{"text":"☁️ Tema vill on pehme nagu pilv."}],"options":[{"label":"Part","isCorrect":false},{"label":"Lammas","isCorrect":true},{"label":"Kana","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFFFFFFF","category":"animal","icon":"🐾"}}],"weather":[{"level":"1","type":"weather","question":"Mis on taevas kollane ja teeb soojaks?","hints":[{"text":"🤔 Mõtle, mis paistab päeval"},{"text":"✨ See on väga hele"},{"text":"🌡️ Tema käest tuleb soojust"}],"options":[{"label":"Kuu","isCorrect":false},{"label":"Päike","isCorrect":true},{"label":"Pilv","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"🌤️"}},{"level":"2","type":"weather","question":"Mis langeb taevast alla ja teeb kõik märjaks?","hints":[{"text":"🌧️ See tuleb alla"},{"text":"🌊 See teeb lätakaid"},{"text":"💧 See on vesi, mis sajab"}],"options":[{"label":"Lumi","isCorrect":false},{"label":"Tuul","isCorrect":false},{"label":"Vihm","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"🌤️"}},{"level":"3","type":"weather","question":"Mis on taevas valge või hall ja vahel peidab päikese ära?","hints":[{"text":"☁️ Need hõljuvad taevas"},{"text":"🌬️ Tuul lükkab neid edasi"},{"text":"🐑 Need on nagu suured vatipead"}],"options":[{"label":"Linnud","isCorrect":false},{"label":"Tähed","isCorrect":false},{"label":"Pilved","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"🌤️"}},{"level":"4","type":"weather","question":"Mis liigutab puude lehti ja puhub su juukseid? Sa seda ei näe.","hints":[{"text":"🍃 Sa tunned seda põsel"},{"text":"🌳 See liigutab lehti"},{"text":"🌬️ See puhub"}],"options":[{"label":"Päike","isCorrect":false},{"label":"Vihm","isCorrect":false},{"label":"Tuul","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"🌤️"}},{"level":"5","type":"weather","question":"Mis langeb talvel taevast alla, on külm ja valge?","hints":[{"text":"❄️ See on valge ja külm"},{"text":"🧤 Sa vajad kindaid, kui seda puutud"},{"text":"☃️ Sellest saab lumememme teha"}],"options":[{"label":"Jää","isCorrect":false},{"label":"Vihm","isCorrect":false},{"label":"Lumi","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"🌤️"}}]}